「數學及中史題」究竟一隊車路士可以有幾個個吳三桂

有冇人答到？